---
---
References
==========

@book{ruby,
  title     = {The Ruby Programming Language},
  author    = {Flanagan, David and Matsumoto, Yukihiro},
  year      = {2008},
  publisher = {O'Reilly Media}
}

@article{einstein1905erzeugung,
  title={{\"U}ber einen die Erzeugung und Verwandlung des Lichtes betreffenden heuristischen Gesichtspunkt},
  author={Einstein, Albert},
  journal={Annalen der physik},
  volume={322},
  number={6},
  pages={132--148},
  year={1905},
  publisher={Wiley Online Library}
}

@book{abramowitz1965handbook,
  title={Handbook of mathematical functions: with formulas, graphs, and mathematical tables},
  author={Abramowitz, Milton and Stegun, Irene A},
  volume={55},
  year={1965},
  publisher={Courier Corporation}
}